點解依家冇人叫James 做FOJ

明明早幾年係人都咁叫

波台已死

點解咁叫

叫開吾皇

FUCK OFF